Poly裡沒有人，水是我開的

有一年聖誕節，popo都外出去了說什麼呃OT錢。我便約了一個狗嫂上來我家。我一個人在poly裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。

為了令popo分身無暇，我在隔着一個客廳的房間裏上網，發帖子，發微博，假裝poly有很多人在玩水。但其實水是我開的，poly里沒人。

狗嫂沖完涼出來了，他很吃驚的看著電視， poly有很多人在玩水嗎？” 我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，你老公在忙。” 他拍拍我，那小子這麼勤力，真看不出來呀，那就不打擾他了，我們做愛吧，便神色隱秘的一笑，和我鑽進她的房間了。 但其實poly裏沒有人，水是我開的！

臨走，她還給我一擁抱。 這姑娘真有意思。我不敢告訴她poly裡沒有人，浴水是我開的。 後來就沒人給我介紹女朋友了 經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊，poly裏沒有人，水是我開的。

又一年，我一個人在屋裏上網 我那時候想，不知道那一年聖誕節，我究竟是因為什麼把poly裏的熱水燈開呢？我一個人點著一根煙，在昏暗的燈光裏，感覺很靜，想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個狗嫂是屬於我的。

這時候，狗嫂又來了，他看著電視，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色 “老公又在忙?”poly 又有人玩水？為什麼老公衝出去 連一個人都抓不到？？？

她調子都變了，在客廳裏高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。 不，我說。 poly裏沒有人，水是我開的.

劣過之前果篇好多

作文都作好啲啦，鳩UP

標題唔錯
一入黎見到你個on9仔9up

變咗下三流文筆

拉

推